大家覺得紅圈係寫嘅係咩字

話說老婆編行程時寫咗啲字好難明

大家覺得紅圈係寫嘅係咩字

主x樂周
牛腩鍋

主題樂園
下面要多少少提示

主致樂周？

主題樂園

主題樂園
牛腸鍋
去日本？

好幸福既post

你老婆手字真係得佢自己先睇得明

你老婆邊度人

主願樂固
牛腸X

半餐樂鹽
半腸粉

香港人 中文會考拎A

Yesss 去呢度

長崎

問題都唔係手字寫成點
係佢根本寫錯字

我都睇到半腸粉

新簡體字

主題樂園，牛腸鍋，長崎
只係腦補認字，唔熟既話根本答唔到呢D字

古代文字？

佢有冇讀過書

笑撚死我

去九州玩？